「老公」床上攬女吳若希投訴冇碇瞓

【東方日報專訊】歌手吳若希（Jinny）前晚在社交網上載「老公」Alex於床上抱着寶貝女Giselle的溫馨相，地位被搶的Jinny酸溜溜寫下：「又唔使咁Sweet嘅。」隨即投訴：「有沒有人打算留個位置給我？」由於Giselle面珠脹卜卜非常可愛，不少網民留言「想啜啖佢」。

Jinny接受電話訪問時稱，囡囡現時主要飲人奶及奶粉：「佢係偏大食，平均三個鐘食一餐，人奶兩個鐘左右就肚餓。」並指兩個多月大的Giselle已戒夜奶：「夜晚食完十二點鐘嗰餐就瞓到朝早六、七點再食。（人奶夠佢食？）正常，唔係好多，夠佢一餐分量。朝早就人奶，夜晚就飲奶粉，都幾肥肥白白。」

留名睇改圖

遺傳到喎 大食

老公？
結左婚啦咩

但係個女唔係你老公ga呢

個仔同老闆一樣咁大食
冇暗示乜野

check咗dna未

英文名G

屌我睇左老闆